對付防暴警察的方法，大家千祈唔好學

大家睇下好啦，千祈唔好學啊